高追1728哭喪區

又要鳩叫

今朝可以平手走 但我冇好好把握
我唔玩喇 比番d錢我

有早知

扑暈自己算

幾多入？

差不多最高位

頂得住

頂唔住啦

strong hold

唔係可以點？

止蝕喇

大家幾錢入

唔等錢洗坐下算

好彩無止蝕

same

咁幾時放，睇個樣都冇咁快上得返最高位

就返家鄉

strong hold無錯

各位手足點部署？

終於上番九蚊樓上